{
  "About": "关于",
  "Accept": "接受",
  "Body": "身体",
  "Both arrays must be of the same length": "两个阵列必须具有相同的长度的",
  "Cancel": "取消",
  "Choose Sign": "选择登陆",
  "Choose SPML file": "选择SPML文件",
  "Clear All Signs": "清除所有迹象",
  "Clear Signs!": "明证！",
  "Do you <strong>really</strong> want to delete all the signs!!!": "你的<strong>真的</ STRONG>想删除所有的迹象！",
  "Document": "文献",
  "Downloading": "下载",
  "Drop SPML file here to add signs": "在这里跌落SPML文件中加入标志",
  "Edit": "编辑",
  "email sent": "邮件已发送",
  "English": "英语",
  "Enter word to search here": "请在这里输入搜索词",
  "Enter sentence": "输入句子",
  "entries saved To": "条目保存到",
  "Error sending email": "发送电子邮件时出错",
  "Error sending whatsapp": "发送错误的WhatsApp",
  "Image height": "图像高度",
  "Menu": "菜单",
  "Next": "下一个",
  "No": "没有",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Reset": "重启",
  "Right-click or Long Press on image to copy or share": "图像复制或右键单击共享或长按",
  "Settings": "设置",
  "Share": "分享",
  "Sharing via email is possible": "通过电子邮件共享成为可能",
  "Sharing via whatsapp is possible": "通过WhatsApp的共享成为可能",
  "sign not found": "签未找到",
  "Install Signs from SignLanguage Puddle": "安装从用手语水坑标志",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Social sharing by email not available": "通过不提供电子邮件社交分享",
  "Social sharing by whatsapp not available": "由不可用WhatsApp的社会共享",
  "Stripe Canceled": "条纹取消",
  "Stripe Success": "条纹成功",
  "Subject": "学科",
  "Subscribe": "订阅",
  "Subscription": "订阅",
  "This may take a few minutes": "这可能需要几分钟的时间",
  "Yes": "是",
  "UI Language": "UI语言",
  "version": "版",
  "whatsapp sent": "WhatsApp的SENT",
  "Welcome": "欢迎",
  "Your subscription is valid until and will renew on": "您的订阅有效期至，将续约",
  "Cancel Automatic Renewal": "取消自动续订",
  "Your subscription is valid until": "您的订阅有效期至",
  "Month FREE": "一个月的免费服务",
  "$5/month for 11 months": "$ 5 /月的11个月",
  "$5/month": "$ 5 /月",
  "Subscribe Yearly": "订阅年",
  "Subscribe Monthly": "订阅每月",
  "Share Desktop": "共享桌面",
  "Copy": "复制",
  "Right-click on image to share": "在图像右键单击共享",
  "Share iOS": "分享iOS版",
  "Open Share Social Media": "打开分享社会化媒体",
  "Open Share Email": "打开电子邮件分享",
  "Click on one of the above.": "点击上面的一个。",
  "The sentence in SignWriting now shows up on its own screen.": "在手语书写的句子现在显示了自己的屏幕上。",
  "Push the Upload Button at the bottom of the screen.": "按下上传按钮在屏幕的底部。",
  "IMPORTANT": "重要",
  "CHANGE FROM AUTOMATIC TO IMAGE. Be sure there is a check mark next to the word Image. Click Done.": "CHANGE从自动到图像。要确保有一个复选标记旁边的文字图片。点击完成。",
  "Now choose where you want to send it. Scroll down for many choices. Or Scroll to the Right for Facebook.": "现在，选择您要发送。向下滚动许多选择。或向右滚动为Facebook。",
  "If you choose Facebook, choose your News Feed or Your Story. Write your English header and click Post.": "如果你选择的Facebook，选择你的新闻饲料或你的故事。写你的英文标题，然后单击发布。",
  "Share Android": "Android的份额",
  "Long Press on image to share": "长按图片共享",
  "app social media": "应用社交媒体",
  "Getting your info.": "获取您的信息。",
  "You have an active subscription.": "你有一个积极认购。",
  "Continue": "继续",
  "Continue using free trial.": "继续使用免费试用。",
  "days left.": "天就走了。",
  "SWSignWriter Login": "SWSignWriter登录",
  "Log In": "登录",
  "Log Out": "登出",
  "Home": "家",
  "Profile": "轮廓",
  "Signs Used Worldwide": "标志应用于全球",
  "Install with SPML File": "与SPML文件安装",
  "Thanks for sharing!": "感谢分享！",
  "Share is not available.": "分享不可用。",
  "Copied to clipboard successfully!": "复制到剪贴板成功！",
  "Unable to write to clipboard.": "无法写入到剪贴板。",
  "You need to right click or long press on image to copy it.')": "你需要右键点击或长按图片进行复制。“）",
  "Image was copied.": "图像被复制。",
  "Your Stripe purchase was canceled.": "您条纹的购买已取消。",
  "Your purchase was a success.": "您的购买是成功的。",
  "Your subscription will renew on": "您的订阅将续约",
  "Cancel automatic renewal": "取消自动更新",
  "Are you <strong>sure</strong> you want to remove automatic renewal?": "您的<strong>确定</ STRONG>您要删除自动续期？"
}
